［行動］毒針整死三件藍屍點解無人出來抗議？

反打毒針同國安無關，而且呢隻毒針係攞命。今日唔出來反抗，日後大家齊齊被打毒針，到時就會等同猶太人被送入集中營，後悔都太遲
香港人，反抗

佢哋夠閪膽咩
出嚟話學生暴力就叻
唔封關害死200人都唔敢出聲啦

咪造謠啦 屌你

咪講左死恩唔關科興事囉

咪撚左住我睇人送死啦

收左錢搞事

抗疫成功，唔會再中武肺，得償所願

雖然依家死嘅全部都係藍屍，但係日後強迫打毒針嘅時候，就到大家一齊攬炒了
香港人，一定要反抗

你搞事呀
又違反國安法
又破壞連登仔幫藍絲身體上安裝安心上路
加上連登不知幾愛黨愛國。

快啲叫藍絲打科興啦，信中國，信科興

唔打科興疫苗嘅就係漢奸走狗賣國賊，黑五類，破壞中華民族偉大復興夢嘅千古罪人

Blue lives doesn’t matter

為國捐軀係光榮既事呀

Blue lives don’t matter

俾愛國愛港陣營割哂席了